警察於記者會上形容未被審判之被捕人士為「犯人」

<舊post開錯台，重post>

利申，無睇4點記者會，只睇視點31中剪輯記者會內容（隔離post）

香港三權合一左？警察拉左人可以即判人入罪，稱被捕人士為「犯人」？咁係咪等於香港已經因爲警方而正式無左法治？

記者可唔可以幫忙質詢？

事件令我諗起古裝劇審緊案都被稱為「犯婦人」！
發達如香港既地方點解法治會淪落到同古代中國有聯想？
真係好可悲

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

軍政府直接判你有罪
下次唔好拉返狗屋
直接入赤柱囉

最近啲記者會
記者又無晒火

點可潑返行？

推動民間記招都知呢件事

我都聽到，勁刺耳

比老細屌到換人

可唔可以告誹謗

民間記者會

未審先判死警犬

Push

push

軍政府